和理非你升級勇武咪唔駛升級囉

叫人撤叫人走 ok
你長期罷工罷交稅囉

班狗出我哋糧打我哋攞我哋啲錢買 gear 射我哋
仲交稅？

班狗揾黑社會出糧咪得囉

升級啦和理非